［腳膠］有冇人好鍾意露趾鞋

搽埋指甲油真係一流

你老母啲指甲都好撚靚

Hello Moto?

最撚憎

正啊

Agger

識條鐵咩你兩個

鍾意你老母著露趾鞋

死屍著露趾鞋

好鍾意呢種鞋，條女買左對着住同我扑

好撚羨慕

成日係條街見到d淫女着呢d，就覺得好綁住對腳咁，求左條女好耐先肯買

腳趾啊

呢個post有女仲咁多要求

最愛